{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012404",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 시티호텔"
    },
    "text": "原州革新都市に位置するシティホテルは江原道の名所を訪れるのに良い位置を誇ります。シティホテルは車で約30分行くと雉岳山、九龍寺、澗峴観光地などの名所を訪れることができます。また、中央線原州駅、原州市外バスターミナル及び高速バスターミナルからは車で約20分、原州空港からは約30分かかります。シティホテルには駐車場が別途設けられており、荷物預かりサービスなどが利用できるフロントデスクやセミナー室などの付帯施設が完備されています客室はスタンダード、スーペリア、デラックス及びスイートで構成されており、TV、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル及び金庫など宿泊客に必要な基本的な家具と施設が完備されています。バスルームにはバスローブ、ヘアドライヤー、洗面用具、ウォッシュレット、シャワー設備、一部の客室に限りバスタブが用意されています。レストランでは朝食を楽しむことができ、セミナー室は会議や集まりの場所として利用できますシティホテルは計49室の客室で構成されており、様々な言語で案内サービスを提供しています。追加注文可能な有料サービスと付帯施設も備えており、すべての客室では無線インターネットをご利用いただけます。宿は禁煙区域であり、喫煙は建物の外に用意された空間でできます。ビジネスセンターとビジネスルームもあり、ビジネス関連サービスが利用でき、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午までですシティホテルは清潔で親切なスタッフがいるところで、訪問客のレビューも全般的に高い評価を受けています。客室は清潔で、必要なアメニティも充実しています。駐車施設は地下1、2階に計33台が駐車でき、少し狭い方ですが道路周辺に駐車することも可能です。シティホテルは出張や旅行目的で利用するのに良い選択です。しかし、事前に予約をせずにキャンセルや変更、払い戻しを希望する場合は、日程によって違約金が課されるので、日程を確認して速やかにキャンセルまたは変更事項を処理しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "シティホテルはどのような施設がありますか？",
            "answer": "シティホテルにはフロントデスクやセミナー室などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "シティホテルの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "シティホテルの客室はスタンダード、スーペリア、デラックス、スイートの4つのタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "シティホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "シティホテルの客室にはTV、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、金庫などの基本的な家具と施設があります。"
        },
        {
            "question": "シティホテルのレストランで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "シティホテルのレストランでは朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シティホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、シティホテルには駐車場が別途設けられています。"
        },
        {
            "question": "シティホテルの喫煙ポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "シティホテルは禁煙区域ですが、建物の外に喫煙スペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "シティホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シティホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "シティホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "シティホテルの駐車場は地下1、2階に計33台が駐車できますが、少し狭い方です。道路周辺にも駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "シティホテルはどのような目的で利用するのに適していますか？",
            "answer": "シティホテルは出張や旅行目的で利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "シティホテルのキャンセルや変更について教えてください。",
            "answer": "シティホテルのキャンセルや変更、払い戻しには日程によって違約金が課されますので、速やかに処理する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 473
    }
}